女友怪我唔了解佢...

有d長 是咁的 我又再一次同女友嘈交
今次我女友對前途好困惑 成個人好down 咁身為男友既我就主動去關心佢啦 點知佢就應我 “我唔知自己煩緊咩” 我問左d可能性 佢都話唔知 咁之後我惟有講其他野氹佢 佢都好似好唔開心
講講下就開始左嘈交 我先知原來佢搵左第二個朋友電話傾 我唔開心點解佢搵第個都唔搵我 佢話我都唔追問佢 第二個朋友問佢又安慰到？
我心諗 你都答我唔知 我仲點問好 問又問左 第個fd點解問到我唔知 但女友唔主動同我講令到我極唔開心
總之去到尾佢話等唔到我安慰 唔通自己唔開心唔搵人安慰咩

就係咁我比佢嬲左block左 好驚佢又搵第個安慰 我知我無撚用啦 究竟我應該做d咩

我成日覺得一發嬲就block 人嘅女仔真係好撚弱智，十幾二十歲人仲咁on9

怪你唔了解佢果啲女，好快就會同你講呀邊個邊個明我，了解我多啲。之後就會派帽。啲女就係咁，成日話你唔明，但係你問佢，佢永遠唔會話你知。

樓豬仲on9
拍到比人block都睇唔出自己係人地心目中份量係幾輕

好垃圾
港女正on9
問你又話唔知 讀心神探咩
郁d就block 人 試下調反轉睇下有咩感受
好憎人咁自私
樓主唔好唔開心

你講得無錯，郁啲就block，遲早帶帽

正解

分手喇。唔要都罷。

前途困惑 ： 諗緊換仔／已有新仔，唔知飛唔飛而家條仔好

唔知自己煩咩 ： 唔知邊d講得，不如咪柒講，但你一日仲係我條仔你就有要諗計tum 我，即使係我自己變，一見親你就忟，都係你既錯

同第二個fd 傾到同你傾唔到：come on james, 其實你覺唔覺得我地好似係兩個世界既人？

偽文青mode ： 每個人之所以會被對方吸引，都係因為係對方身上可以搵到補完自己生命中不足既野。有人係錢，有人係安全感，有人係性需要，有人係責任感，贖罪，虛榮，好勝，春捲，乜鬼都有。重點係，你永遠都要係呢個supply demand 關係裏面鍊9住佢春袋，否則你地平時有幾sweet／幾多交嗌，都只係表象，deep down the core你有冇野係係佢生命層次裏面係無可取代既the one and the only , sole supplier 呢？

調返轉諗，佢又係你生命中算咩一回事？十年廿年後望返轉頭，呢單野，咪好似十年廿年前，唔知邊條仆街同學告你帶閃咭返學，比老師收9左你最撚鐘意果張杜拉格斯閃中閃然後你喊足三個鐘之後你發誓一定會查出邊個係二五仔一樣～

兩個禮拜後你嫌玩咭太小學雞，去左打藍球，煩緊對鞋唔知買lbj定kobe了